東京邊到買990v5夠好

D大型連鎖店28000円一對
有冇地方買夠平
跪求

冇 要平就美國網同香港
千頭已經好抵

好似HK平D

香港見過最平$11xx

自己諗

自己上nb usa 買la

日本不嬲買鞋都貴

真係好貴990v5香港我見千2蚊有對
日本兌返港紙2000蚊對

PxxxxPxxxx 啦

V5 柒到 著完變廢老

日本OUTLET 連V4都要1400蚊
你諗下

如果想執平野都係唔好咁大期望
去日本, 男人老狗一係去買supreme, hoods porter 果D
香港有既非日牌野, 去日本買, 基本上都唔會平
NIKE ADIDAS NB 呢D更加係
undefeated stussy 呢種美牌貴到仆街

我都係岩岩先發現
唔該巴打

想問咩外國網買呀 求介紹

巴打 想問下咁去東京有冇日牌抵買？
Hate, beams個d係東京買算唔算平？

日本唔買日牌咁ON9

beams, urban research都OK
想既可以買champion 日版既
但係去驚安, 執下d 美版, 同dickies 粗著都好抵.
美版champion tee 買左件先1000yen
hoodie 我記得都係2百幾HKD